馮達浚宣佈退選 不報名參選立法會

【馮達浚宣佈退選 不報名參選立法會】

在立法會九龍西初選中，以120票落敗的馮達浚，將不會報名參與9月6日的立法會選舉。

馮達浚於昨日「抗爭派」記者會上，表示希望繼續戰鬥到底，唯仍需待與其他九龍西候選人協調，再決定是否繼續出選。事隔一日，馮達浚表示經協調後，決定下台一鞠躬。現在民主派會出選九龍西的候選人，包括社民連的岑子杰、現任立法會議員毛孟靜、民協的何啟明，而屬「抗爭派」只剩張崑陽一人。

文/Hn

#DBC #DBChannel #加山傳播 #民主初選 #立法會 #本土派

選完 意向想繼續
協商完 決定出4隊 尊重機制
所以唔選

成件事冇問題
唔明班友屌佢做乜鳩

應有之義

呢個推 件事完咗就算啦 佢算得體嘅

尊重結果, 尊重選民, 尊重制度

係一種美德, 千祈咪輸打贏要

證明7671個選民冇揀錯人
睇下有冇機會可以同張崑陽/何啟明合作

算啦屌 事實係其實大家都好情緒化

本土派唯一豬左嘅人

證明左其實本土派仲係個人主義重

唔識個個人就唔會投

respect

成功比連登仔屌走

盡快做決定係好事

尊重決定
同時建議快必同胡志偉退選
而家得九東出多兩張飛咁on9咋
我唔想重演上兩屆尾席攬炒

Respect

四年後大把世界

識咁做咪好囉
之前啲人係屌佢記者會自己做柒咗

情緒化都一定, 但唔好扭曲一開始發生咩事
佢的確尋晚講錯野先會俾人鬧... 而唔係大家無中生有亂咁鬧佢

不過既然佢退選, 依篇就翻過去啦...

其實岑子杰都係抗爭派啦

齊上齊落

本土派（獨派）無辦法嘅情況真係投立場
有能力嘅一早比人封殺晒

機制冇講過出幾多隊 明明本身都話係初選完再傾
結果大家無端白事畀人帶風向畀壓力人迫人退選
腦呢屌

其實佢出黎博一博，睇下班人屌唔屌，唔屌就繼續選，屌既就縮，根本就冇成本，係我老撚都話參選左先啦

respect

告一段落

有風度

有前途

講得太模糊啦 我睇法就係始終人地又唔係老政客 政治觸覺正常嘅 好似大家都對佢好harsh咁姐

點都好
佢依家退選
唔好再咬住唔放
團結最緊要
咬就咬對家

佢話係九西琴日協調左出四席

即係無論邊個屌都唔影響

真心唔知有乜做柒咗
太真心？

尊敬，唔再討論落去

咁胡志偉唔該都退選

證明本土派唔係幾識玩政治，碧雲雖然鳩，但識第一日退，保存下屆重返力量

政治觸覺唔夠好，啲用字問題
希望佢經一事長一智

尊重！

下屆？下個月都唔知咩世界啦

有啲人唔忿氣白鴿退選，本土可以繼續選
但又唔屌新東同九東喎

九東有共識出5席再棄選

仲有加山 篇報導...

唔屌唔鬆化
政治玩完喇

依啲嘢係要經驗嘅
支持佢嘅決定

咁預計4 席你出5 隊界張票呀？

講唔講得通呀

本身民主派目標都係攞4席
而家擺明係唔知邊個帶起嘅輿論壓力迫佢退

尊重

成日拎九西case 放落九東
九東呢個係初選一出爐果陣 已經決定左會有民調5 揀3
姐係枱底一早傾好哂

但點解佢地要咁做
其實一早初選論壇就要有人問啦
但九東所謂既論壇有冇比過任何選民參與呀 屌你老母

民協靠深水埗一區已經夠佢拎一席啦
由港英時代已經係咁
所以係非戰之罪

唔係丘品咩

5席嘅意思係跟民調棄選，最後都係谷4席
九東目標3席都出5隊啦，仲on9

問題係佢未開協調會就喺記者會話繼續選
畀人感覺係冇做好協調同冇尊重前4意見
咁都係屌佢唔識協調同尊重
冇屌佢唔遵守機制

支持同respect

快必可以等待做plan B/C , 究竟凱b 先定快必先, 快d 傾唔該

exactly 我都唔明嘈乜鳩
你話好似其他區咁寫明出幾隊就話屌je
九龍西由始至終都係話選完再傾出幾多隊
唔去屌埋九龍東出5隊搏3席？

本土派又唔係等佢輸嘅 仲有港島嗰個

同埋九西四席全部都進步泛民 一個老泛民都冇
而且計埋張崑陽有三個本土 都難選

好可惜 但respect

respect
我都係投馮 都好想佢出選
尊重遊戲規則

【正視聽】馮達浚創立嘅加山傳播喺記者會前已宣佈九西最後會有5張名單出選 又話係先協調再決定幾多隊？

講起呢樣野，有地區組織搞好晒，三個泛民唔肯去，加埋Gphone臨時唔得閒

繼續選應該係佢個人意願姐 冇話最終決定

其實九龍西一樣係民調棄保
所以琴日啲人唔知屌乜

尊重決定

respect.

respect !

九西, 九東同 新東 3個唔同機制...
九西, 投票結果後再協調
九東, 投票頭5名可以出選立會, 但之後會做民調, 第4, 第5 名要棄選 (I.E. 九東最尾選民淨係分票俾3個人)
新東, 投票頭7名可以出選立會, 但第7名只係後補, 如果頭6名候選人冇被DQ/出咩事+ 冇足夠證據 可以爭7席, 第7名果個就要棄選。

泛民係廢, 但人地都有跟足遊戲規則黎玩。

泛民嚟，你係唔係搞錯咗啲咩

高興啦 成個九西無本土派啦

咁都有藉口

仲有得投先算啦

唔撚係囉

Respect

佢一開始都係話會跟協商結果
而家協商完 佢係真係退選！

有得揀指定plan b呀 洗鬼傾
gphone一死 就可以指落梁凱晴度
到底大家係咪唔睇記者會 跟住係度亂up

啲人喺屌佢琴日記者會未開協調會就話會繼續選
明明係開完之後先決定係出幾多隊

九西機制選前已經係講好選後協調民調棄保

解釋晒
咪又唔聽
用你老母字咩

咁咪幾好

咁呢個真係要屌喇 太急進

Sunny有本土背景

未開協調會就話自己會繼續選
本身係講好聞完會先決定幾多隊
咁咪柒咗囉

其實有d唔同既 九東係一早定左條數
九西係未定嫁

而家如果淨出4 隊 民調都唔洗做
其實成件事係簡單好多

九西你都識講係初選後再協調出幾席啦
但依家有班人人地未協調就要迫退人呀

投咗佢 繼續支持

其實GPHONE基本上95%比人DQ
關鍵係GPHONE比人DQ之後 係唔係就咁消失
得返4隊出 之後先棄保? (公民+民主+本土+人力)

咁宜家人地都宣佈咗退選，繼續屌有咩意思？
成個怨婦咁

應該4

sor , 只睇左馮達俊果段

所有區都係被DQ者指定planB補上

而家係佢自己做柒咗冇得選
冇人屌過佢違背初選機制

lets move on

唔係幾明你講咩，同埋駛唔駛下下問候人老母 想理性討論姐

你班仆街迫害我馮

九東夠係目標3席但傾好機制出5隊選前棄多兩隊啦
問題係九西明明未協調好一切都未有決定
就因為馮達浚講咗心底句佢仲想選落去呢句而就對佢口誅筆伐
佢有講埋會尊重最終協調㗎喎又唔見鳩屌嗰班拎埋出嚟講
公平咩咁

會唔會有pr又扮撐佢

聽聞楊雪盈同彭卓棋已經宣佈退出
依家係爭第五的徐子見決定退選未
如果佢都退, 就會係4隊
即係 公民+民主+前眾志+本土

但無講過入幾多張飛嘛
6 變4 定5 變4 定直接死亡都未傾就出聲話繼續go 純綷真係諗太快 講錯野

慘被民協迫害？

本土派真係慘
大量五毛玩分化
連登仔又屌埋一份

利申 投左俾馮

問題係未協調之前佢尋日就講出左佢有意願繼續選
佢自己都認尋晚講錯野, 表達錯左意思...
佢宣佈退選果重點係協調後係4席, 而唔係5席... 唔好下下話有人迫佢退選

厚道，胡志偉應退選

有承擔
咁做對佢自己同成個本土派都好
其實佢初選輸左，到最後都係冇可能贏到何啟明，人地有街坊票
退選係一個有政治智慧嘅選擇

仲有快必

最後點票結果一公佈出嚟，啲人就迫佢退，佢柒咩呀？

指定plan b呀
聽初選記者會啦

呢家係有啲人唔明之前屌佢乜
講返都算繼續屌佢？

係
俾泛民pr搞
明明我馮行得正企得正！
仲咁聰明，用盡機制每一個漏洞

所以琴日提防丘品fake news 帶風向

即係啲人明咗咩一回事照屌
唔明有幾大件事

不如你自己睇下我被班弱智激到幾甘先啦

大把人係睇完丘品篇新聞個標題就開始屌
之後見到有少數人係話佢表達得唔好，先扮曬嘢話自己一開始就純粹係屌佢講池咗

九西仲衰過新東

佢有講會尊重最終協調㗎 但冇soundbite冇人聽入耳囉～

佢都係講「傾向想繼續參選」啫，有澄清返協調後決定，無話唔理協調不顧一切繼續喎
即使係用字唔好，都唔洗屌到咁
其實你哋屌到咁，即使協調會最後決定跟九東新東出n+1民調棄保，馮都已經畀你哋人格謀殺咗
一句不完美可改善唔得？
係要屌到自己陣營內互相憎恨，好咩？

初選左頭4 就頭4 啦咁， 谷咩四席

如果第5 唔係馮碧雲，佢地都唔會出聲啦

好事，他日再戰

本土派真係慘
等馮俾人迫害
個機制就係咁bug 我馮只係用盡每一個bug 邊有錯

尊重結果，同時向佢respect

俾番D成績岀黎
打倒龍城選區民建聯吳寶強先
唔好淨係拎本土光環一開始就衝立法會啦

你覺得小事咪小事囉 自己一班人繼續圍爐啦
如果係小事就繼續選啦

可惜

提防互屌

係呀，新東n+1係dq 師
而家sunny畀人dq，一係就搵個無初選授權嘅plan b，一係就得返三席

九西上屆攞四席

話繼續選同話希望繼續選，但一切跟隨協調結果係兩樣嘢嚟
佢的確係可以講得好啲，但絕對唔係你講呢點

所以咪話佢講錯野, 件事發生左咁耐, 點解仲係搵錯point (兼搵錯人黎鬧)
佢記者會係講會尊重協調, 如果民調佢係第5...

真漢子

四年後會唔會入集中營都係未知數

比較想知馮退選，sunny又話唔係本土，即係九西完全冇本土代表，多唔多人肯含前4(包括plan b)?如果唔肯含，冇咩機會4席

見到喇 唔好咁激氣 索性唔理啦

有咩關係
你仲未明咩事
佢退選係唔關咩用字先
係原來已經係咁決定

佢記者會講咪就係試水温睇你班人咩反應

村民唔係咁諗唔想佢選囉

唔屌佢點知反應呀

我馮根本冇錯 係俾人扭曲
個機制有bug 我馮只係有權用盡 玩晒每一個漏洞 有咩問題

佢係話會繼續到9月睇民調先棄選呀
記者完全冇屈佢
反而係佢支持者屈返記者轉頭

你迫害我馮
屌你死泛民pr

合法抗爭派？

我覺得馮會落選嘅其中一個原因就係sunny吸左過多本土票

如果眾志派立場選九西 咁馮就會當選到

何啟明都係

九東兩件廢佬都要退

無錯

好似唔係咁，新東個後備係睇民調認為拎唔拎到7席之類
有榭會就出選，所有人都係自己搵plan B

因為有位入
有心人仲唔做大咩

錯啦... 馮退選 確實何出選 攞第4席既機會一定(100%)大過 馮唔退/ (咩原因都好換走何而馮出選)。

可唔可以唔好咁敷淺用"泛民"嚟做簡單劃分 好低質

而家係有人問屌佢啲咩，上面啲巴打解釋返啫

你的本土派定義太廣

plan b民意授權就係plan a

你上次立會未出世？

你係唔係太天真
佢哋連協調會都未開，琴日突然決定四席，你覺得同網上人格謀殺佢無關？

我最唔明係點解下下屌到咁盡
又話佢鬼又話佢貪十萬又話佢唔尊重香港人
即使係佢嘅用字唔好，不完美可改善唔得嘅？
係唔係要謀殺佢人格呢？
說好的同路人呢？團結呢？

呢件事我睇到好心酸同失望
一去到選舉就變得好醜惡

冇議席都仲有其他工作可以做嘅
九龍西選民仲好需要本土主義架

我諗緊初選輸左果D可唔可以考慮同出線果D全組名單, 輸左果D可以揀一個人黎支持排第二或者第三但表明唔會爭入去

斷章取義

馮達俊係唔合化抗爭派？

得啦得啦 剩係用字問題
去睇返抗爭派記者會同加山fb篇嘢先講啦

馮達浚 is doing the right thing.

如果九西有人被DQ，好希望佢係第一後備

+

respect 佢好似長毛同埋碧雲咁大方退選

但本土唔出黎投一樣贏唔到4席你睇18年兩次補選本土唔出黎投，保皇會贏

咁黃碧雲洗咩退

太真心

第一個回覆真係好重要，點醒好多人

不如話馮好醜怪追住個議席黎奶

協調又無就開記招講簽聲明

Plan b就自己搵
就算sunny 都可能要顧住眾志牌頭 未必會搵佢

啲人有位就入

Respect
冇支持錯人

咁點解本土初選唔投佢呀
輸左就輸左啦
大方啲好冇

守承諾

尊重退選，盡力取4席

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

一直全世界都expect出4，九西出4亦係common sense
何第5就出4，馮5就話可以出5
司馬昭之心 路人惜知啦
講醜惡 馮馮咪最醜惡
試完水溫扮受害者 屌咩

本土輸左就屌
人地民主黨輸左有無屌話老人家無去初選？

睇下有冇機會合組名單/做議助
張崑陽講過想同馮一齊贏
而何啟明都請左好多手足做議員助理

咁參與得初選本身個意義，都係願賭服輸姐
唔係自己心儀嘅人就杯葛嘅話，無論本身撐本土定泛民定其他人都一樣係唔啱

希望4年後已經光復香港

有初選之後，就算無本土候選人，本土選民出嚟投訴係應有之義

依個就係最討厭香港政治既原因
只係睇標籤 不問具體立場同論政能力
見人地掛本土就投 ON99咁,
真係有行動力例如呂志恆個D就被人當透明

尋晚block哂啲風向怨婦撚

記者會佢有提要等協調結果
佢話選只係個人意願

其實換個角度 呢班後生仔率直 無乜城府
如果要揀個老謀深算既 不如揀個老泛民

不完美 但可接受呀

你先會唔會太天真?
九西好明顯係出4席, 未FIRM 但之前都有提過4席

佢尋晚講到好明, 希望大會會按佢所唸 俾佢去玩第5席, 之後如果民調 輸先退選... 而事實九西協調後都係4席 (按佢自己所講)
我一直都話佢既然退選左就翻左篇, 只係佢既支持者覺得佢係俾人迫害而退選。

心酸同失望可以化作力量同支持, 叫馮經一事長一智, 唸好自己不足之處重新出發, 同香港人一齊繼續抗爭仲好過啦...

推

投票下話
再者 sunny有梁頌恆endorse
唔覺有咩問題

羊群心態 因為冇自己理念同一知半解既人真係太多

雖失望, 但尊重及佩服

我唔係九西呀，但好怕冇本土出搞到送左陳健康入去，我自己就點都一定會含

每次見到呢啲野，我哋應該上去政府PR 個FB 反一反檯。

冇記者會嘅柒事啲人會逼佢退咩
佢支持者仲賴落記者度話人裝佢
咁佢自己答好啲就唔洗搞到而家咁
如果連一個記者都應付唔到
入到立會點相信你應付到班保皇呀

五毛要搵位入,梗係無野搵野黎屌啦

提防五毛扮兩邊極端互屌

記住初選就係要分高低
將界票嘅情況留喺初選

Sunny有巴治奧 endorse

拔萃仔好野

佢尋日講錯野話自己想選，係咪就唔可以喺協調後繼續選，而要被人迫退呀？
你夠膽講出面啲po叫佢退選唔係迫佢？人地協調好出幾席啦咩？未協調好就叫人退唔係迫咁係咩？

係

仲講緊唔知屌乜唔知就追post啦

講錯野就係政治自殺啦
又唔見你地對泛民咁寬容
本土係咪大哂

快必去幫手足着草算啦 仲選咩plan b

真男人

一早block左佢啦

九龍東雖然5隊 但目標係3席 排4同5好心自己退出啦

問下丘品

講錯野就政治自殺，咁快咇呢？唔見你哋泛民插佢
本土唔撐本土唔通撐你哋泛民呀

馮達浚創辦嘅加山：九西只有張崑陽一個「抗爭派」

敢問加山傳播：誰是抗爭派？

有風度夠大方

咁你有冇聽到佢後面講
係會繼續出選 到9月先會棄選呀
呢個你都識講係開完協議會先決定啦
點解而家就講定會繼續選啊
如果佢係開完協調會先講呢啲有冇人會話到佢呀？

唔會同一張list 張如果被dq 可以指定馮

上年形勢咁好 佢都打敗唔到龍城民建聯個條友
佢都係要睇定D先再講

又屈我泛民好波
本土係咪唔可以批評本土

我敢講冇記者會都會
同黃碧雲單野一樣 啲人根本冇睇清個機制
亦都想快啲搞掂出選名單就算 廢事搞到九月頭

簡潔
有啲人係未睇清楚就亂屌一通

人哋咪就係協調好
做乜鳩

有邊句寫錯，佢唔參選又會唔會有民調？ 唔參選又點棄保， 咁話佢參選有邊樣講錯

咁DQ左凱b之後點先

尊重，四年後再努力

俾啲垃圾媒體整張圖影響咗

其實呢 舊有光譜眾志都係泛民黎

唉，當日仲投左佢

欣賞

尋日未協調佢自己彈出黎話戰鬥到底呀

做咩鳩

畀泛登仔有位入唔通唔入
屌完去吹奏胡志偉快必

respect #cl

咁你未知出幾多席又話乜撚嘢人票?

For大家Information

尊重結果

你想按結果論定點?

按結果論, 馮 早晚都要退, 冇可能俾佢出到初選, 九西冇可能好似佢咁唸出5隊。
按你既退選論, 佢 講錯野在先, 而俾人迫退選, 依家責怪返人, 會唔會係blame the victim? 無可否認係有好多鬧佢既人話叫佢退選, 但victim 唔係馮而係網民, 因為係馮 講錯野在先

網民不嬲都HARSH 唔係第一日, 馮既支持者到依家仲唔明一點係, 唔係因為馮而鬧馮, 而係第5名果個係記者會咁講野就會俾人鬧。 更何況 馮應該 慶幸自己係有本土光環, 唔係俾人鬧得仲勁。

退一萬步, 佢依家排第5 係不爭事實, 真心有出選立會既本錢?
佢依家大大方方退選, 馮既支持者可以可惜, 大家都會過左去, 唔會再覆依D CM。但依家係有好多馮既支持者(包括閣下), 睇唔清事實, 一味覺得馮係受害者... 你地咁做唔會幫到佢, 乖乖地接受佢落敗而退選依個事實啦。

張表現好好 馮表現一般 劉表現欠佳

本土入面睇好佢同張可森

衰一時口快快，如果協調後再講話參選就唔使去到咁既局面

你係本土，然後叫本土做你哋，講到自己好似同本土陣營唔同，咁我認為你係泛民陣營都合理呀
既然係本土，咁你認為應唔應該用返同樣準則喺泛民身上？

係呀，真係衰衝動，唔緊要啦
經一事長一智
第時大把機會

一向有屌碧雲
麻煩你地用同樣標準對住自己

咁佢排第5 預計4 席咁係咪界返sunny d 票呀？ 扮無知呀？

冇嘢好嘈根本，退咗選
super

道咗歉就唔屌得
omdb條垃圾你地又屌

辛苦ching逐個post留言

白痴 初選中左都退？咁我初選投黎做乜撚

咁呢啲畀佢地自己嬲囉
問題係馮自己係不完美要改善
兩件事根本冇衝突

馮退咗選
omdb生勾勾
有得比？

馮達浚呀

如果sunny 被dq咁點？

咪撚on9啦 快必點做之峰plan b

預計4席但官方講撚到明未協調好出幾席
扮唔識字啊?

plan B 囉

即係退咗選就唔屌得？
咁我以後冇得屌黃碧雲了

係選中阿，選中左尾2尾3嘛

我冇錯！
你誤會咗
我係用俊黎暗示浚
屌你老母又迫害我

原來block 小左你

覺得佢係九西數一數二 希望佢呢四年可以係到 Sunny 團隊幫手

我叫過佢退選喎
因為我知道九西係協議完先決定出幾隊
但佢排咁後，我估協調最多咪入六個都唔會輪到佢

我無叫過佢退選喎
因為我知道九西係協議完先決定出幾隊
但佢排咁後，我估協調最多咪入六個都唔會輪到佢

冇話你冇屌
叫你用同一標準啫
睇唔過眼好多馮支持者係咁護主

我唔係結果論，只要協調左出幾席就幾席
而唔係未協調就迫退人

按機制係選中
但為大局著想，應該退囉
九東出5張飛嘅機制，根本就不智

再見 p牌仔垃圾

其實呢個結果唔差，民協比起本土吸到好多老人家票

我上面打錯，我無叫過白鴿退

邊度黎迫退人
佢加山fb話出五隊架
明眼人都知佢唔憤氣
仲要記者會話差距少之又少
唔想選會咁講

快手結束咗呢個爭拗
太好

佢擺明係柒左咪退囉

我馮話選唔選，連登仔：「有風度！」
劉偉聰尊重結果，連登仔：「關我撚事？」

咁咪棄第4第5囉

關公災難

咁未協調佢就出黎話選唔係夾頭4 比佢玩咩？ 唔好咁柒啦

人哋初選排第三都未嘈 你嘈乜嗰個po都見到你

真係好可惜

咁未協調就話明唔撚選咁仲協調乜?

咁你有冇聽到佢後面有講
係會繼續出選 到9月先會棄選？
出幾多隊係開完協議會先決定
點解而家就講定先會繼續選？
如果佢係開完協調會先講呢啲有冇人會話到佢？

其實不如排喺張名單第二
不過張俾人DQ嘅風險都幾高
如果係咁佢應該係Plan B 嘅唔錯人選

專重制度

巴打講得好！

仲好啦
呢四年不如做多啲地區工作
四年之後可以有多啲本錢再玩過囉

九西五席出五張名單是在哈囉？

到時就會棄選架啦
個個都同意喎
係九西未定但係馮就開哂口話要出5隊
到時唔比佢出又話泛民迫害架啦

喂 唔好學支那狗啦
中國人都未出聲 外國勢力唔好說三道四

咁出面一大堆po叫佢退選唔係迫咁係咩？講左九西係協調後先決定出幾席

九西六席

其實係一個唔錯嘅方法

咁未協調自己就話堅持到9月先退係咩玩法？

唔好再睇呢d

本身佢就係要退架啦
你話佢本身第4之後唔選先係迫喎

九西講撚到明睇埋民調結果
民調結果未出唔通講我收皮啦咁啊?

多謝你, 但我其實係絲打

巴打well-said

仲有人會信民協

淨係接受和諧意見既咪又係另一種極端

係啊 你咪講咗個問題所在囉
記者會度係喺未開協調會下就話會堅持到9月先退選
本身應該係開完會先決定出幾隊
咁樣係打晒開口牌 冇尊重到前4同九西選民

識唔識咩叫靜一靜？
話你更話馮達浚

為屌而屌⋯

坦白講 如果今次初選結果第五既係民協又或者係民主黨 而都仲堅持去選的話
你估佢地泛民唔會被人屌到開花 話佢界票乜乜乜
到時就唔會有人講咩機制機制決定架啦

黃碧雲收咗8年人工賣港

馮貼錢出嚟出選暫時未賣港

你要狙擊自己慢慢狙

初選就係咁用嫁啦
d人屌咩

想問而家有邊個係承諾即使冇35+入立會都係會用積極肢體對抗暴政

同張崑陽合作喇⋯期待見到

其實岑係社民連，真係泛民黎
而佢係個黨入面，其實立場都真係唔會走出個黨，呢個都係真

暫時未賣港
等到佢賣已經遲喇
雖然依家都賣緊本土派
羞家。

遵守遊戲規則

多謝你

賣小強就可以掩飾佢未夠班又柒左？

得佢有手有腳咩？ 好笑

我知. 不過香港人投票從來係「投人唔投黨」架啦
如果唔係 點解民主黨許智峰做票王 但黃碧雲會落敗
尹兆堅個D只係邊緣地地位

何啟明大家政治光譜完全唔同，應該合作唔到

well said根本就冇人有心迫害佢
問題佢自己記者會打完開口牌就喺fb縮
縮完啲馮支持者就屈返記者斷章取義
又屌其他人話屌錯佢

支持

好心佢收返起啲支持者由個po沉咪算囉
係都要死撐

呢啲真係一單都嫌多

冇錯！

其實大家屌，唔係因為佢係本土派或者佢係馮達浚，而係身為第五名嘅身份講啲咁嘅嘢。

你話我以小人之心度君子之腹都冇所謂，我真心覺得佢喺記者會係試緊水溫，尤其個記者會咁多本土+抗爭派高票人士支持佢 搏大家會因為佢係本土派而繼續支持佢參選。

佢好彩嘅係，佢係本土派，如果唔係嘅話，一定畀人屌到祖宗十八代都翻生

希望佢以後腳踏實地咁從政，唔好再企圖賣弄小聰明啦

根本最錯就係出席個次抗爭派記者會
你出席得, 又未協調, 即係比人感覺就係想強行去馬, 側側博

唔好睇佢掛住民協就當佢傳統泛民啦
佢d 議員助理位幫左好多同路人架

係咪仲扮睇唔到呀
係未開協調會之前佢自己衝出嚟話選到9月先棄呀
明明講好係要開完會先決定出幾多隊
佢自己fb縮篇嘢都寫咗啦

唔好理佢喇⋯開得一個post 就係屌馮達浚⋯

啱呀
公關有好大改善空間
不過主要問題都係佢自己答得柒

佢話希望繼續選 唔係會去選

加油！尊重！

不過老實講
要有準備因為 Sunny 被 DQ 而代替佢出選

yep respect
2, 3 樓好重要

總之全部人玩初選跟返初選個規則就得啦

喺無協調嘅情況之下咁講

一係放風要人讓路；一係零政治智慧無腦

兩個情況都唔應該俾佢繼續選

又補一句，柒咗認次低威真係咁難咩？

搬咗去九西冇耐本身都有啲期望，依家對佢哋團隊冇乜好感

其實咁會唔會先係問題，唔係話牙峯唔好，但佢一日比白鴿黨困住，最後都係做番泛民野，你睇上次張舉能單野要跟黨投棄權所以其實真係冇投人唔投黨，反而睇到香港人真係好睇表面

利申唔係話牙峯，但我更想佢退黨，佢一日係白鴿黨一日都係泛民

係呀
我就係唔憤氣明明係佢自己記者會打完開口牌
見畀人屌到仆街就喺fb縮
縮完班支持者想就屈返個記者話人地斷章取義
想混淆視聽當自己冇講過
而家班人一句對記者道歉都冇

你地咪繼續自己圍爐唔聽其他人意見囉
睇下係幫佢定害佢

是非對錯定立場緊要，希望每個撐佢嘅自己思考下

唉，九西算唔算無哂本土？
張 算唔算

實情係後面佢喺未開協調會前就話會到9月先棄選 咁咪兜唔到囉

啱呀⋯好似碧雲姨咁，佢一退選，我即刻喺各大平台狙擊佢⋯
馮達浚講錯嘢又好，公關做唔好又好，so what ?
最後跟翻規則做嘢咪得囉⋯
做唔到plan A,可能做到plan B 咧⋯
民主陣型唔係要互踩，係要互助！
又唔見建制班友一有啲咩就喺度互屌？
更何況佢無錯嫁，表達想參選啫⋯
佢個網台出嘅嘢，就一定關佢事嫁喇？
傻喇，2020年仲屌呢啲都on 99...

無晒啦
張係親眾志，唔會講本土論調

一退選即刻停止狙擊佢先啱

唉 香港人投票個陣 可唔可以唔好剩係睇有無自封做「本土派」依個標籤
睇下候選人的能力同往續好過啦
唔係話自己係本土派就係本土派 就算係真本土派都唔代表適合入議會

我都唔明點解要屌到咁盡，說好的不分化只係笑話
爭議席真係好嘔心
人哋都退咗，屌乜鳩

但係好多本土派既票係張度... 而原本投張既有部分都會願意改投張 (認同佢算本土派), 另外有部分唔認張係本土但都願意含票投張
所以又唔可以一句話無曬啦 就話九西冇本土。

而結果係佢已經退選，你仲喺咁講有咩意思咧？唔通你覺得咁樣幫到件事？

佢好似係改革派 留係民主黨內係想改造民主黨

PR公司帶風向啫
利申: 尋日有份屌, 不過人都退左選就respect

唔係屌佢，屌你班盲粉啫

一句退咗就算，Frankie都係俾人抹黑誤導好慘？

張圖送俾真係咁諗嘅人

多謝

真係要講多謝

大局為重 犧牲小我

希望佢同佢嘅團隊可以加入其他區嘅隊伍

咁佢退咪唔使協調囉

尋日記者會夾住咁多人話選見講錯野咪縮囉

佢都退咗

唔好再追擊啦

大家做到第一個嘅留呢句remind下

其實佢退選好多人係尊重佢, 冇鬧佢
至於依個POST 仲有人覆, 包括我依個CM, 都係因為睇唔過眼馮既支持者

如果睇返依個成個馮宣佈退選POST, 鬧到盡既係你地, 自以為覺得馮可惜, 又覺得佢被人迫退選, 又覺得大家啄住馮唔放... 然而 其實最放唔低就係你地, 你地承認馮 做得唔夠好可落敗, 佢依家又退選左, 唔好再留D 受害者論 / 點解馮退而新東/九東 D 人唔退既POST / CM, 我相信依篇野就可以翻過去

我都覺得成件事好嘔心⋯佢咩都無做錯到，屌乜鳩咧
佢網台出嘅報導一定會經佢手咩？
退咗就停止狙擊喇⋯
好似對碧雲姨咁⋯

同埋係你九龍西D本土派支持者廢喎
如果你地當初認定九西得馮達浚係唯一全區本土派
點解佢最後得票率得9.5%先?
其他四個區同超區都唔止依條數啦

佢點會做sunny plan b呀

佢堅持出黎選同sunny同一票源

佢諗咩好明顯啦

已經退咗，算啦

根本班盲粉上晒腦，要初選本土一定贏先覺得係正常，是旦一個輸左就屌晒其他人，家下得本土玩晒咩

明明講緊只係馮退選 無端端又轉去叫胡同快必退選

正確，真心唔好再有下屆

依一兩年內就搞死港共

咁佢支持者屌個記者係咪當冇事呀？
係咪可以因為網台有競爭啲支持者就走去屌人呀？
唔講以為加山同馮一啲關係都冇

最大問題係佢根本唔係剩係話想參選
而係講明9月先棄選
你自己走去睇返個記者會個記者有冇屈佢

口講唔分化 實際就係自己有問題就唔屌得
人地錯就屌到人地仆晒街
之後屌錯人又可以當冇事話要團結唔分化
咁究竟邊個先係喺度分化緊？

咩叫本身佢就要退？未協調點知出幾席？協調未有結果就叫人退唔叫迫叫咩？
你點知佢依家退唔係因為俾人迫先退？

why

其實佢琴日咁樣講呢擺明就真係搏屌
不過既然人哋都作出咗呢個決定
咁就尊重佢決定
起碼肯願賭服輸

咁big暈實係俾你地迫退啦，佢之前未選講完同一個講法就俾人屌到仆街

你咪繼續護航囉
咁搞法你只會搞臭自己個朵

佢係話傾向抗爭到底，唔係希望呀。

傾向同希望係完全兩個意思

好煩，你喺幾個post 重重複複講呢番說話，好悶呀⋯

係佢哋眼中根本就係
其實本土派嘅決心係好嘅
不過但係佢哋真係要認清一個現實
其實佢哋嘅實力暫時係唔足夠五區可以玩

我初選投Sunny, 佢做Sunny plan B咁我投第二個算

CLS 都退咗選都仲有得嘈

所以話爭議席真係好嘔心

其實某程度上係有少少對人不對事

要知道嘈係因為馮D 支持者不憤, 覺得佢俾人迫害 先退選, 不斷留CM, 所以先去到依度
如果你追曬咁多個POST, 我地好多人都話RESPECT 佢... 咬住唔放既係 馮既支持者

始終一個係泛民一個本土好難合作
雖然大家都有簽抗爭派姓聲明

出嚟選嗰班抗爭派唔見得有邊個嘔心

而係班網民打手嘔心

所以今次本土派只係自食其果
當日咁樣對民主黨 自然人地都會咁樣對返你

唔好玩啦仲淨係瀨落馮

有冇睇清楚... 唔係馮, 而係馮既支持者

佢打開口牌話決定繼續選，但講好左協調先決定出幾席，點都應該等協調結果
佢打開口牌唔會影響協調結果架喎，到時協調結果係決定出四席，佢就算打左開口牌依然要退，協調出五席咁咪繼續囉
但協議未有結果就迫退人就有問題

#390 你可以睇下 係馮既支持者 一直覺得 馮 係俾人迫退選先搞依個POST 搞咁耐。

我無叫過佢退喎

咁樣放風唔係試水溫？黃碧雲都咁講咪又係俾人屌

唔好雙重標準得咁核突啦，本土兩個字唔係免死金牌呀

個問題係點解要咁講

我打開口牌想屌你老婆，但都想問過你意見先

咁係咪可以當無數呀

未有結果就迫退人既果班人先係整衰自己個朵呀
仲唔認咁係迫退人

實情係傳統泛民都好有風度
都唔明點解連登一有小小嘢就屌
我認衰，我有狙擊過黃碧雲嘅⋯

連登大把人問候人家人啦
你當真？

想點呀你又

你咁樣唔叫迫人比你選
記者會上面講既野大家有耳聽架

你自己閂埋門話想繼續選，大家OK邊個得閒理你？ 九東情況一樣但傾掂數咪無問題

依家係佢放風之後笠水，邊撚個迫鳩佢呀？

respect！

即係你當選舉同口講屌你老母一樣咁認真？

佢講錯還佢講錯，但唔代表佢講錯野就要未有協調結果前迫退人

講到好似人哋迫害佢針對佢咁撚慘，咁不如你叫佢出番嚟選，記得叫埋黃碧雲。

唔好再victimize佢，醒下啦仆街

無人去迫 而係講錯係到俾人屌 講說話係俾人聽 而唔係自己

巴打睇清楚呀，我係屌緊馮達浚

我覆緊話馮係「佢話希望繼續選 唔係會去選」嗰個巴打

馮係講傾向抗爭到底，「傾向」呢個字係堅定過「希望」，即係馮就係未協調前就傾向繼續參選，想試水溫，古惑仔嚟

字眼嘅嘢，DBS仔點會唔識呀

你想點就真呀？出面唔少po叫佢退，你夠膽講果啲po唔係迫退佢？
佢打開口牌又點，協調結果決定出四席佢會格硬出？
咁佢依家又退？你唔係話佢迫人畀佢選？

出面啲po叫佢退唔係迫咁係咩？

支持Frankie
九西團結一齊贏

出到黎試水溫發覺唔掂咪收手囉柒頭
係咪咁都唔明呀

仲係被害者論...

好簡單調轉立場, 如果今日係何企係第5名位置, 何係民主派記者會 (協調之前) 講自己意願係想繼續選, 何想協調出5隊睇民調, 何仲話民調仲係第5就會先退選。
然後網民插到飛起, 佢第2日話 退選, 你又會唔會佢係俾人被害 而退選?

你夠膽頂住自己良心話 你會覺得何 都係俾人迫退選既, 我地咪唔再覆你依D 被害退選CM

馮啲支持者輸到傻左
體諒下啦

睇唔到有屌錯佢 佢咁樣試水溫佢抵屌

結果咪屌到上太空囉

多謝丘品譁眾取寵逼害馮達浚

尊重馮達浚劉偉聰黃碧雲三人退選嘅決定

人地都俾人迫退左啦，你唔去叫班迫佢退既人叫返佢出嚟選啦
依家係呢班人迫佢退呀，唔係我，我叫有咩用呀？

佢用言論自由講佢傾向出選，網民用言論自由勸佢退選

呢度無人用過暴力或任何實際手段「迫」佢退選，依家表達意見都唔得？

再者，又係你講上網言論唔好咁認真，想點呀你

佢咪就係衝出黎試水溫，見唔得，咪話唔出囉
屌那星，依家馮要變受害者？
選民屌鳩佢要問准佢？

佢屌碧雲就得
我地屌佢就變迫害

不過白鴿黨喺西九實力上真係相對上比較弱
即使上年區議會選區九龍城議席大增
但係其他區啲議席真係好少

佢打開口牌又點？

咪就係自以為有啲小聰明，試水溫，搏大霧，冇尊重前四參選人同九西選民，古古惑惑，最後畀人屌到仆街囉，冇嘢㗎

你咪繼續盲撐，我哋咪繼續屌佢囉，好似你咁講，我哋屌佢又點？

陰功，你都唔支持佢。
所以你明唔明佢點解唔選？

可唔可以唔好再被害妄想，認真反思下自己有咩問題？

受害被迫退後就話佢係被victimize，夠你pk？

我邊撚個政棍都屌

無人迫？咁出面果啲叫佢退選既po唔係迫咁係咩？

唔該唔好又spin去東九
因為東九嘅做法係戇鳩
所以西九更加唔好戇鳩

馮達浚宣佈退選 不報名參選立法會

／／佢打開口牌又點？

咪就係自以為有啲小聰明，試水溫，搏大霧，冇尊重前四參選人同九西選民，古古惑惑，最後畀人屌到仆街囉，冇嘢㗎

你咪繼續盲撐，我哋咪繼續屌佢囉，好似你咁講，我哋屌佢又點？／／

自己睇，諗清楚本土係咪可以靠盲撐同諉過於人成為主流。

有班撚樣唔忿氣唔俾人協調要迫退人，你又係咪唔明呀

好記得馮達浚同Lester Shum一齊屌黃碧雲，我嗰時心諗使唔使呀？黃都未話繼續選，佢真係繼續選先屌啦。

馮好清楚九西初選機制啦，敢問佢憑咩屌黃呢？

原來有啲嘢係要還嘅。

on撚9

主權在民呀7頭
知唔知上年你爭取緊啲咩呀？

點睇都係你唔忿氣輸左上黎屌人多啲

臭蟲論先係最嘔心
好學唔學 學支那狗

你覆曬大家, 又唔覆我既問題...
COPY 多一次俾你啦

仲係被害者論...

好簡單調轉立場, 如果今日係何企係第5名位置, 何係民主派記者會 (協調之前) 講自己意願係想繼續選, 何想協調出5隊睇民調, 何仲話民調仲係第5就會先退選。
然後網民插到飛起, 佢第2日話 退選, 你又會唔會佢係俾人被害 而退選?

你夠膽頂住自己良心話 你會覺得何 都係俾人迫退選既, 我地咪唔再覆你依D 被害退選CM

何如果係協調之後出四隊而退，而協調之前無一大堆po叫佢退，咁何咪唔係被迫退囉

依家佢哋條氣唔順比佢哋發洩吓啦

係囉，錯就錯在所有候選人初選前冇傾好決定出四隊囉
候選人唔知九西選民淨係想出四隊絕對係候選人錯啦
一早講定出四隊咪唔洗爭囉
原來九西候選人未有最終共識，排第五都唔可以保留參選權利，仲要報名期都未開始

呢個point尋日拗到今日都仲拗緊，狙擊親共又唔見咁落力

問題係馮記者會講果一番話先有個啲po喎
係啦係啦又係有人迫你講呢番話係咪

係你叫人叫返佢出嚟選架，依家唔係我唔支持呀，係有人唔支持呀？
咁我支持有咩用呀？我支持有用既，佢就唔會退啦，岩唔岩呀

你冇答到我既問題,

我既問題係 何如果依家係馮既位, 你會唔會覺得佢係被人迫退
會同唔會, 1個字/2個字...

而唔係 何如果係協調之後出四隊而退，而協調之前無一大堆po叫佢退，咁何咪唔係被迫退囉

睇落去好似係相反意思, 但實際係2件唔同既事, 唔好唸住SPIN

我投Sunny點樣唔忿氣呀？

我係睇唔過眼有人用本土派名義就以為有主角光環，未協調好就古古惑惑咁出嚟試水溫搏大霧，唔抵得有人搞柒哂本土派個名

1. 無傾過出幾隊，自己醒水圍內講囉。打開口牌唔係迫宮就無腦
政客嚟講，兩條都係死罪。

2. 唔係想九西出四隊，係九西只能食得落四席

3. 無人講過但你打開口牌試水溫，自招

4. 如果每個人都可以咁保留參選權，岑敖暉同馮生當日憑咩屌黃碧雲?
雙重標準?

我唔認為佢打開口牌就要退選
講好左協調出幾隊就出幾隊
喺協調之前一堆po叫人退，就係迫人退

問題係有人天真過天真嬌話馮生純粹9UP無意思試水溫嘛

錯啦... 錯就錯左馮自己講野果TIMING 錯, 係協調之前講自己希望想繼續出, 直到民調第5先退出

佢講錯野係事實, 自己今日記者會都承認講得唔好就算啦
依家係話馮既支持者 被害妄想, 果重點已經唔係馮到, 好多鬧佢既都已經放低左。

得你先係民呀？
講好左協調出結果你係咪唔認呀？

一時又話網上言論唔好認真，一時又話網民迫害

咁我認真定唔認真看待好呀唔好保到自相矛盾啦，夠醜啦已經

個堆po係因為馮講呢番話先有架
佢唔走出嚟講根本冇人理佢

咁未協調佢又講咩?

why not both？
有班人唔忿氣迫退人，咁咪有班人唔忿氣呢班迫退人既人囉，好難明？

好感動
係團結呀哈利

成個post根本大部人都係respect馮嘅決定，反而係有班盲粉唔忿氣，係都要屌晒之前所謂迫佢退選嘅人

淨係覆你一個咩

根本就係
我都費時再覆佢
都on99講極唔明

佢講咩都係要等協調呀
明唔明，一早講好左協調出幾隊呀

網友叫佢退選、屌佢係網友嘅自由，佢繼續參選係佢嘅自由，而家佢同九西頭四傾好只出四席，佢退選，都係佢自由。

乜撚嘢迫佢退選呀？被害妄想症呀？

咁之前big暈講一樣嘅說話
俾你地屌到飛起
咁你哋係咪逼退碧雲

唔使咁多廢話

快啲推落岑到啦

我有講好咗？
你個初選係班候選人自己圍爐傾咋喎
有冇選民投票approve?

講唔過人就話人煩轉移視線
有冇諗過自己點解點都講唔過我呀
而家係邊一邊理虧仲未分清楚
一味話人分化

我已經答左//何如果係協調之後出四隊而退，而協調之前無一大堆po叫佢退，咁何咪唔係被迫退囉//
洗唔洗畫公仔畫出腸呀
何如果打開口牌，之後一堆po叫佢退，所謂協調後退，佢就係被迫退
好難明？

因為只有唔忿氣自己支持既退選而覺得被迫選既人
冇你講果2種情況

我果條問題你答得我咩?
會 / 唔會 好難得咩?

你自己對號入座做咩

岑呢吓真係好柒，大家憎泛民，尤其碧雲係好正常，但岑柒咗就柒咗，你去選超區，唔熟人哋九西嘅嘢就出少句聲，做好自己份內事算啦

呢班人被害妄想症冇計
或者係有錯指出嚟就一啲都唔話得

係好難明
因為我既問題好簡單, 會 同 唔會 2個選擇
冇好似你咁咁多假設既野

又或者咁講, 有咩令你答唔到我條問題?\
恕我理解能力差, 睇唔明你既回覆...

其實真係鄧馮慘，有lee啲咁嘅支持者倒自己米，明明退左就算，大家都尊重，但係啲盲粉係都要所謂幫佢攞公道

你唔識分咩時候認真咩時候唔係架咩？
你係咪現實生活唔識分講笑定認真？
咁你係咪當連登隨便問候人係認真呀？

依句真... 真係幫倒忙
我一直都係果句, 馮既支持者認衰仔, 收把口, 幫馮打好未來基礎仲好過

咁要屌就屌佢講野on9
而唔係未有協議結果就迫退佢下話

協調就唔使班民意？ 日日都唔同po講唔同侯選人架啦，又叫迫？

馮生都25 歲人， 咁就比人迫退好打極有限啦呀？

咁佢講錯嘢，但都要等協調結果，而唔係未協調就叫佢退

迫完人唔認呀？

冇計啦
班人以為民協冇人投㗎

我無叫過佢退喎，你要搵就搵返叫佢退既人

明明民協一向都有個基本盤，你睇以前基哥點都攞到票就知

我覺得本土派更加慘
本身只係馮柒 柒咗退選都無咩問題
而家都仲要死撐加上之前屈個記者
結果累到成個本土派要幫佢地孭鑊

咁你既然成個初選都唔認可既，咁你就梗係可以想點就點啦
你直頭可以九月唔認初選結果鍾意投邊個就投邊個啦

依家你咪唔認同初選結果囉

你認同協調結果呀嘛
分餅仔

咪就係，深水埗黨呢個名流㗎
你估你九龍城有幾多票

雖然你條五毛改左名 但呢句岩聽
扮黃係無問題的 最緊要扮得似

其實問到依家, 係心水清既朋友都知果位人兄咩事
我依家問題好簡單, 佢係會 承認何都係被迫退選... 咁個問題就唔係馮 本人因為"被迫害"而退選。 而係根本佢本人大愛, 邊個係果個情況佢承認果個人係"被迫害"

如果答唔會... 更加明顯, 就係唔忿氣 馮 輸左初選 依家退選依樣野。

@落雨又落雪 你係邊種?

你話無就無呀？你知晒所有人心點諗咩
我唔係因為支持佢而認為迫退佢既人唔岩
而係唔等協調結果就迫退人既人唔岩呀

岑就唔岩喇.....
大家都錯怪碧雲

被害妄想症唔認呀？

頂變到小學雞嗌交CLS 笑到我仆街

你所指嘅死撐同屈記者講緊馮嘅支持者啫關佢本人咩事
馮今日都鄭重道歉啦
而家本土派孭左咩鑊呢
你係咪想繼續搞大件事咋

所以我都冇咁好氣, 直接講佢係點就算。

其實大家都明你問咩，但落雨巴一直冇答

我段野係有假設，但都已經答左你
第二個假設咪就係你口中講既馮處境換左何囉
我第二個假設有邊樣同馮處境唔同呀？
係一樣既話，仲唔係答左你？

剩係開口牌咁簡單？
你都識講協調結果
問題而家係佢未開協調會就出嚟話會堅持到9月先棄選
咁樣仲唔係冇尊重過其他候選人同九西？
咁樣又點叫人尊重你呀？

因為九西都係玩初選加棄選囉 爭在出幾多隊同選前棄剩幾多隊
目標4席 民調第五收皮 有錯咩？

咁講好左協調出幾隊架嘛
你民意唔同意，咁初選之前唔出嚟反對
等初選完先出嚟反對，你又有冇尊重過同意協調出幾隊既民意呀？

記者慘 馮粉想帶風向屌記者唔成功

但網媒已經比人屌左兩日比人係post洗版

Push

冇。
最後一次答你, 只要你唔答 會 或者 唔會 我都唔認為你有答我既問題。
不過你答唔答都好, 我都講左你答 會 或者 唔會 會係咩情況, 睇下你係邊種人姐...

認同，屌埋今日，大家聽日唔好屌了。
唔需要俾attention條政棍。
應該繼續篤促其他人。

我無理解錯既，依家係一個唔理初選結果照去馬
另一個就會理初選結果，會依照協調出幾隊自己有得去馬先去馬

咪話緊佢啲支持者囉
我嗰句係覆緊人地呀
洗唔洗我打得清清楚楚每隻字先明呀

要loop咪繼續loop囉
唔認迫退人我都吹唔漲架

咁果陣未協調呀嘛，協調完佢係要退既，唔通因為打左開口牌佢會唔退咩？

原來你連基本嘅理解能力都有問題，唔怪你了

就係你理解錯
因為黃同馮都係依照協調出幾隊自決定去唔去馬
黃一樣有話「4之後棄選」

尊重利申冇投佢 住新西

由得依個POST 沉底啦
扮瞓既人叫唔醒又唔係第一次知
依家依個POST 都係得返佢一個人死撐 無謂再覆去推依個POST

我已經答左
你鍾意點認為你隨便
我第二個假設同馮處境有咩分別？
無分別的話，我就係已經答左你

咁邊到理解錯呀？你唔指正？定係你連基本解釋能力都無呀

前面絲打講咗：

「就係你理解錯
因為黃同馮都係依照協調出幾隊後才決定去唔去馬
黃一樣有話「4之後棄選」」

即係黃同馮係一樣，但馮同Lester Shum就一早屌鳩黃

睇完呢個回應真心覺得班馮支持者有被害妄想症
一路都係屌佢未開協調會就自己話堅持要到9月先棄
係冇尊重過前4同九西選民
有人話過佢係違反機制而迫佢退選咩
如果佢開完會後先講記者會嘅嘢會搞到而家咁咩？

佢淨係話入閘後排後過第四就會棄選
至於入唔入閘，段野無講佢會唔會跟協調嚟入閘
定係佢喺其他場合有講過類似說話？

我已經覆左前面絲打呢段野

得返佢一個啫，唔好地圖炮

咁出面果啲叫佢退選既po係咩嚟呀？
點解唔等協調結果就叫佢退選呀？
定係根本所有人都係屌佢打開口牌，無叫過佢退選呀？

因為全世界都default咗協調係4囉.....
立場當時個「民調」九西都係全票投4個啦.....
common sense都知係4 唔會5啦 九西6席 點食5席呀....

話就話係未有共識
其實都好明顯四隊係極限啦

馮達浚眼泛淚光宣布退選 為「繼續戰鬥」言論引起爭議致歉

馮達浚晚上指經協調會議後，表明不會參選9月立法會選舉，指民主陣營於九龍西會派出四張名單參選，以確保最大勝算。他又為自己昨日未有清晰強調協調會議的決定而引起爭議，向香港市民及支持者致歉。

馮發言時，背後的團隊一直難掩傷心之情，劉頴匡及王百羽更一度緊閉雙眼。發言尾聲，馮達𠗕更眼泛淚光、雙眼通紅，劉頴匡亦輕拍他的肩膀以示支持。

內鬥夠味？

其實呢單野就應該Close File
只不過係本粉唔憤氣點解五區得呢區冇本土所以喺度發洩姐

照你咁講，咁其實黃同馮嘅說法有咩分別？

馮喺記者會話自己傾向抗爭到底，到9月民調第5先棄選，呢個做法都係要入閘呀，重點係馮係未開協調會前講呢番說話喔

見你喊得咁可憐
屌埋今日唔屌啦

知唔知咩叫協調？ 選舉唔係佢一個人既事呀

立場新東個民調都係投六個呀，超區都係投三個呀
咁新東點解唔default係六呀？
如果全世界都default九西係出四件既，仲整個協調做乜呀？

呢個真
其實相同嘅例子仲有街工白頭佬
或者係新同盟嘅咖喱飯
基本上撻朵係唔夠票㗎

見佢一直咁串有d心涼

一路用開口牌做擋箭牌
而家最大嘅問題係未開會問過前4意見佢要堅持到9月先棄 畀人觀感就冇尊重過前4同選民
明明就係應該先開完會傾好出幾多隊先知會自己係咪可以堅持到9月先棄
如果而家係佢開完會得到前4同意先講返記者會嘅嘢
就冇人會話到佢堅持出嚟選有任何問題

就算一六年輸咗但係深水埗都有兩區佢哋係最高票
你就知道深水埗黨呢個名真係唔係流㗎

幾時有話佢一個人話事呀？
咪話左跟協調囉，一早講好九西會協調，咁點解依家先嚟反對協調呀？
佢打唔打開口牌都要跟協調而唔係未協調就叫佢退，係咪呀？

咁樣輸又真係好難怪佢咁嘅反應嘅

都係嗰句，啲人叫佢退選係啲人嘅自由，馮退唔退都係自己嘅自由，既然佢開完協調會選擇退選，都係佢自由意志下嘅決定。

所以係唔存在有人迫佢退選呢件事。

你與其執著係咪大家迫馮退選呢樣嘢，我覺得你倒不如鼓勵馮好好汲取呢次經驗，有心從政嘅，做好自己，來日方長。

加山收埋皮

選舉工具無選舉就唔玩

當初初選論壇屌到big暈拍拍聲㗎

咁呢樣佢係錯，但係咪因為佢錯就未協調前要迫佢退？

自己做柒咗認咗同退選咪幾好 完全respect
唔似得啲馮支持者有被害妄想症咁話係其他人迫佢退選
究竟係幫佢定害佢

Recap

都係嗰句，啲人叫佢退選係啲人嘅自由，馮退唔退都係自己嘅自由，既然佢開完協調會選擇退選，都係佢自由意志下嘅決定。

所以係唔存在有人迫佢退選呢件事。

你與其執著係咪大家迫馮退選呢樣嘢，我覺得你倒不如鼓勵馮好好汲取呢次經驗，有心從政嘅，做好自己，來日方長。

點叫迫？ 你答唔答到我？ 一直屌快必黃碧雲又係唔係迫？ 咁大個人少少關公都無就收皮啦

咁輸120票真係好唔抵嘅
有啲選舉要有明顯差距先會分勝負，%差唔遠會再選，奈何無咁嘅資源做，唔係佢或者有機會fight back

respect啦，咁都忍得住退選，下屆睇好你

但馮之後都話會跟返協調啦
咁佢講錯野係咪就因為咁，未協調前就要迫退佢呀？
白鴿就算講嘢疑似協唔協調都諗住照入閘，佢都依然有參加初選，協調完佢可以入閘都依然會俾佢入閘啦，係咪呀？

就算討厭馮達浚，也不要討厭加山傳播

所以咪話知個機制個漏洞係個trap囉
黃碧雲踩完死咗
點知我馮又踩嘅姐....
黃話排4後之後退，因為全世界都知個協調只會係4呀，所以個協調應該係廢，如果唔係初選有咩意義呀？
你班候選人自己協晒就得啦。

摺左啦， 完左選舉就摺左啦

但你唔可以否認，一大堆人叫佢退佢係會有壓力退喎
其他區都可以有後備隊入閘，佢協調後係好大機都入到閘
依家佢退左，你話唔係群眾壓力叫人點信呀？

講好左協調出幾隊就出幾隊，依家未協調就叫人退就係唔岩啦
你話佢唔諗住跟協調照去馬唔尊重初選機制就話姐，咁佢直情唔應該參加初選啦

篇暫停運作告示署名冇馮嘅

你不如搵到證據話人迫佢先講啦
如果係話個抗爭記者會之後有人迫佢嘅
就諗下點解自己係首先做咗唔識尊重其他人嗰個
人地之後講咩都唔需要一定尊重你

邊度嚟既全世界呀？
你話協調廢就廢咩？照你講，咁九東出五隊又有咩意義呀？

其實你主觀感受係咁就係咁，唔係一件錯事，但你都要尊重其他人同你嘅想法唔一樣

始終係唔係迫呢樣嘢，各人有各人嘅睇法

出面啲po叫佢退仲唔係證據
佢都打開口牌話去馬啦，依家唔去，加埋一大堆叫佢退既po
都唔洗畫公仔畫出腸啦

扮唔關佢事掛

選舉完左唔關佢事啦你估真係做記者咩

仲拗緊呀？
佢人又退咗喇，台又摺埋
咁其實仲拗啲咩咧？
初選前九西都未決定出幾個，所以初選後先要協調
係班候選人去選就梗係佢哋自己協調嫁喇⋯
如果唔係點合作呀？
佢咁啱係排第五，票數又爭唔遠⋯
佢講得出想試下出五個得唔得，即係都有諗過民主陣型有可能拎五席喇
喺立法會民主陣型可以多一席嘅話唔好咩？
佢打開口牌啫，但無話唔同人傾呀？咁傾完覺得四席好啲佢都好有風度退咗喇
我都唔明仲拗啲咩？

因為講錯野，群情洶湧叫佢退
有政治觸覺都應該識得退，都已經唔係主觀感受啦
又或者你自己真係無迫過佢，咁我講既人被人迫退就唔包括你

佢d盲粉要拗咪拗下

要記住初選係60 萬人民意，唔係候選人圍埋傾兩句就得

有你做佢盲粉真係倒米

佢講得出想試下出五個得唔得，即係都有諗過民主陣型有可能拎五席喇

幾低智商既人先會覺得有可能?

協調出幾個都係由頭數到落尾嫁喇⋯

由頭到尾都係認為講好左協調出幾隊就幾隊，唔係協調前叫人退
咁都叫盲，不如話你唔尊重之前講好左既協調決定

低唔低智商都好喇，唔係無可能嫁嘛，傾完唔work 咪退囉⋯就係咁簡單，有幾複雜呀？

喔⋯我就喺度諗拗乜鳩咧⋯
成晚喇⋯

馮達浚啲盲粉真係垃圾

出面一堆人叫佢退唔係迫咁係咩呀

叫下就要退， gphone個個都話佢實dq啦佢咪又係選

係咪得你馮達浚一個要咁玻璃心要錫住唔屌得呀 ? 都痴線

你諗下點解記者會之後啲人會叫佢退啦
你唔明就幫你總結幾個原因啦
第一 冇尊重到前4同九西選民意見先斬後奏
第二 記者會講因為同第4只係差少少所以想繼續選 畀人感覺就係唔服輸 同其他落敗嘅參選人觀感差好遠 呢度就唔詳細講馮比何喺初選係有極大優勢
第三 加山fb出篇文喺度暗示對手做票同自行宣佈有5隊出選 而馮自己同加山又撇唔清關係

咁作為選民嘅仲冇資格因為以上理田而勸佢退？
而家佢退又係完全因為啲人開post？
有冇諗過係馮知道自己之前做唔好而知難而退？
咁樣又點構成佢係被迫退？

盲粉們, 我就係你地口中所謂既「迫害者」, 咁點呀?

民調棄保呀

你都冇講錯到嘅

但事已至此，有心從政嘅，不如繼續努力啦

你支持佢嘅，咪繼續用你嘅方法支持佢

咁而家協調做咩?

真係無人迫佢退喎，佢都講話同其他候選人有傾電話，開過會⋯最後都係決定出四個⋯所以佢退嘅⋯
不如係睇咗個live 先喇⋯

咁啲人有冇係咁出po叫gphone退呀？無既話點類比呀？
仲有反而有人叫gphone入閘做被dq師

5:20

而家有人係屌馮本人咩？
係屌個馮粉有被害妄想症
話係其他人逼馮退
明明馮識退respect咗咪完
而家繼續衝出嚟話如果冇人逼佢退邊會退
點解就唔係因為開完協調會同佢自己本人覺得做得唔夠好先退咩

大把人講過啦， 講馮達浚d post個個都係正視聽講返咩問題， 幾時有迫佢退？

排位賽，篩走一班輸好多嘅人

你講果三個理由的確係佢錯，但有協調就應該跟協調，唔應該因為佢做錯野就唔跟協調，喺協調前叫人退

仲有如果無人開po屌佢叫佢退，佢又點會知難而退，佢原本都諗住去馬啦
點都係被迫退

條友係咪無睇佢最後話退選個live 呀？

不如你講下有幾多個po叫過gphone退？
叫馮退選既po你係咪見唔到？

支持你任何決定

應該全世界都明佢點解要退
係得佢一個仲未明

同意

絲打都覆咗你原因啦
收手啦

加山傳媒另一位創辦人話你班本土派抗爭派泛民唔係同路人喎 怨婦葉鍵濠又出來抽水 一場初選就睇得出啲食相

睇嚟佢睇咗live 喇

真係怕佢繼續覆倒晒馮啲米

如果係真嘅馮今次都幾大獲

好耐啦呢幾個post

見d弱智話叫佢做sunny plan b

佢堅持選擺明就係想拿sunny d票啦仲plan b

其實睇初選論壇佢係好過傳統泛民嘅⋯
但爭120就係爭120⋯
唔buy n+1就係唔buy n+1
選舉呢啲嘢係要聽下前輩講嘅
盲撐無意思
無格硬走馬又有道歉已經respect !!!

食相的野...
初選之前已經屌埋同屬本土派系劉澤鋒

同區一個人都無出黎幫佢講好說話就知啦

如果係咁就更加無意義去攻擊一個無影響力而又同屬本土派系的候選人

乜健吾唔係熱狗咩
真係加山嘅另一創辦人？

佢唔係熱狗

wu jin先係另一創辦人

健吾好撐加山的

佢d團隊朋友認輸收嗲咪算

門面說話有邊個唔識廿講，唔通話自己係被迫退？

加山傳媒停止營運個聲明寫創辦人係”胡戩”
隔離有post話係呢個人

我無睇
因為門面說話係人都識講
唔通話因為俾人迫退所以退選？